有冇人覺得去旅行一定要影相話俾人聽好on9

去旅行不外乎都係自己放鬆下開心下
自己去感受個旅程同睇風景

點知返黎同事朋友都話我冇影相冇人知我去旅行好on9不如唔好去

你班友一日到黑上網搵平機票坐廉航去旅行之後瘋狂影相囇命
想話俾人聽自己過得好好姐

我唔做點解要俾你話on9？

又要用fb/ig 又要扮清高

最後你咪又係上黎呢到呻

樓主講緊既野冇衝突

無衝突
不過笑佢唔敢同fd講要上網呻